大灣駒清算既人 全部都係得毓民默許

大灣駒一開頭屌過韓國瑜，後尾見毓民撐，就轉軚，粒聲都唔出
擺明只要毓民撐既人，毓民唔俾佢清算既人，大灣駒就唔會屌，所以今次係毓民正式同獨派反面

大灣駒作用同葉正淳一樣

碌撚養既一隻癲狗，專做碌撚唔可以出面既black ops

又抹黑葉囝